如果要封梁天琦做神，請先打贏呢一役然後接佢出嚟

冇人知佢出嚟之後仲想唔想帶領大家，而家所有行動都要靠自己
梁天琦精神只係一種香港人嘅共同信念，如果佢出嚟之後好似陳巧文咁歸隱請大家唔好灰心

所以最簡單：打贏佢，等佢做大家嘅勝利球迷